垃圾順豐視員工性命如糞土

完全冇任何措施應付疫症 遲早全個順豐中哂

利申前員工 有問盡量答

做邊區

師兄做上門派件定倉去倉

係分部做 咩位唔講

利申 現職員工

係咪一線

間間企業都視低層員工如糞土架啦
第一日打工咩

送貨佬嚟咋wor

個重點係佢到吹到自己好重視

自己辭職咪得囉賤種港豬

真

死咗咪請過第二批，而家咁多人失業，好難咩？
至於散播病毒？關我撚事

你唔返工
我d件搵鬼派？

咁撚高人工 包埋條命嫁啦

中資公司，我國就是人多
病毒會淹沒在人民戰爭的汪洋大海中

你肯定咁樣叫高人工

佢地覺得係

窮人係咁
香港社會底層就係命賤

絕對吾高 做到on99咁

唔

想知同行如果中招會點玩

記招仲未講順豐司機中招啲資料

咁究竟有冇多D詳情呢

想問下師兄收件員上門收件後幾時先有個運單號碼俾我？
今朝收左件到依家都未有單號
本地寄本地